你地咩事?睇林鄭見記者睇到傻撚左?

唔記得黑警點對我地?
唔記得721?
唔記得幾多手足比黑警捉?

之前口口聲聲話唔割蓆，就算玩核彈都唔割蓆，宜家火箭炮都未出
放個火掟個土炮垃圾燃燒彈就話過分左、又話輸曬又話要割蓆。

我屌曬你地班仆街老母啦 仆街食屎狗。

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆